係facebook睇到條地盤意外片

似係外國發生 有d人趺左落去仲可以即刻行得返

因為人哋識跌，臨到地嗰下向上跳一跳就卸到度力。

塌得慢，一路塌個底一路卸力

頭個個comment同啲回覆

ok